[I/A]三國志大戰pocket

呢隻係SEGA三國志大戰自己整出黎既GAME但係就唔係好似街機個種玩法變左做轉珠

◇iOS

◇Android

PV:

首抽方面係教學完之後會送你一張符咁張符就俾你十抽 睇你好唔好彩中五星啦 宜家五星得劉備 曹操 孫堅 同 貂嬋

J死人

Terra Battle 玩法

中孫堅
今晚再硏究

巴打留個ID加好友啦

175500070

張符必出五星？

加左你啦巴打

唔知 要等其他巴打既報告 我就抽到5星貂嬋

我抽到2張孫堅

必定係1五星9三星

咁就可以直接開波啦 唔使刷首抽咁煩

呢4隻5星d技係咩，睇唔明

邊隻好d

孫堅:大技:全體攻擊超大UP+血量中減少(1回合) (用4士氣)
細技:全體攻擊力小UP(1回合) (用2士氣)

劉備:大技:全體攻擊大UP(1回合)(用4士氣)
細技:全體攻擊力中上升(1回合) (用3士氣)

曹操:大技:全體武力中上升(2回合) (用4士氣)
細技: 全體攻擊中上升(1回合) (用3士氣)

貂嬋:大技:對敵單體造成大傷害並延遲佢攻擊回合1TURN 另外貂嬋既智力係高過敵人既話佢個傷害會提升 (用4士氣)
細技: 敵人知力小下降(1回合)

另外如果有巴打抽中個幾隻5星可唔可以講下佢攻擊方向係點?
貂嬋就左同下可以攻擊

第一次用石十連 出得一隻4星

三國志 做乜鳩轉珠sosad]

唔好理啦玩左先 D囡囡好正

放首抽10抽後首1抽 劉備

+line詳談>加密:

大失所望

垃圾都拎黎賣

可能因為暗榮搶左黎做搞到要變成咁(9估)

個教學長撚到呢

的確係好撚長

玩左幾個字教學十抽得一隻4星

自
原來有隻5星

167530041 中劉備
近排咁多隻三國game呢隻好似最吸引

133312205 劉備

請求好友

點樣加lv上限？

128842959 中貂嬋

武將?

係呀，宜家15lv冇得再升

條女個名叫杏仁

難唔難玩?

ios有無得重刷
對孫堅無愛

DEL APP再黎過(好似係)

唔難

重裝都會係到，可能要引繼走佢

140 727 039 劉備

yes.... 入左sega id 點可以logout重新刷過

我開sega id要打驗證碼，但個碼係日文，點打

dl 唔到

我知啦要打個EVENT關(熊貓)

超級唔夠sp

其實出隻咁既轉珠game唔洗用三國志大戰個名囉
比個名吸引都係想玩控騎推槍姐 仆街sega

用石10連得貂嬋

留名

慘

其實暗榮個隻都比較難控

個教學長到

首抽一定5星？啱啱抽左黃卷load唔到入去
開返見到5星劉備

必定有張5星

有冇巴打可以俾包膠玩落如何

無晒feel 急停封槍唔見晒

正

咁慘

想刷貂蟬 首10抽會唔會出

第一次用符一定係一張5星其他九張3星
5星係 曹 劉 孫 貂蟬

送左貂蟬 後面抽到曹操夏候淵

你就爽啦 我宜家得1隻5星 兩隻4星

同埋我覺得要同一個勢力會好D 起碼你用哂個6個士氣

111318855

劉備/孫堅

岩洗就相互follow吧

張符中劉備
再後面用300石10連但1隻5星都冇
即DEL GAME

120yen有十抽包4星

聽日課下先

GG 課完抽之後得3隻4星 仲要唔係群雄

課都刷到有雙5星先課

ios 有得刷?

算啦照玩

招fd

有得引 我都唔清楚

用木牌換左張卷諗住打馬岱

木牌點先有？

打event第1個

Ok thx btw想整個連登巴打ID list但好似唔多人玩

屌 初級炒左
咪撚信佢建議8級 你拎15級打差唔多

巴打當年係咪有玩pad

係呀 算係最開頭玩個批人

係咪用水雙子定係水印 有加過你

係呀 果期同唔記得邊位巴打鬥快升爆隻水印加滿技

時間過得真係快

大獲 啲木牌淨係送一次
點打馬岱

係呢 你知唔知呢隻game點先突破到個15lv界限？

點建你有咁多體架

我都係卡緊15咋

上Rank4清哂體 你冇體咪食桃

我估要升rank先升到個max lv

個D木牌點有？睇個game好似好多野都要同街機連動先有得玩

4星係虹
5星係金

係咪調轉左

搵唔到位食桃

159306411
求加好友

想要孫堅孫策
點知比張寶張飛關羽我

隻game係咪好似summons board咁玩
有冇連機

睇個樣好似轉到抽筋咁
其實隻GAME好唔好玩

派遣點用
教學太煩，放低部電話勁篤過左無睇

想課8蚊玩玩都唔得
買極都買唔到

木牌拎次無得再拎
有無其他入手方法

你用香港itune aCcount??

上網睇開左個新日本acc 下載隻Game
再轉地區去香港入信用卡資料 再買
但失敗

咁唔知啦
不過我都係上網買itune 卡

囉左既「經驗卡」點食？

係咪指銀色果條Key?
Quest畫面大地圖 - > 右下黃色Event（イベント） -> 第四個育成 經驗值之章

初級成隊lv1都夠做,明係俾你用黎升新卡/隊

初級用一條key一體力,過關全隊400exp (1lv升到9lv)
中級用三條key一體力,過關全隊1200exp (9lv升到15lv)
高級冇試過

1999既介紹。。。
多多包涵
有錯有唔岩請指正

Send左Email比 Apple 15分鐘搞掂
10抽得張4星荀氏

隻GAME係同 TERRA BATTLE 一樣

用hk card 得?

我都俾左8蚊
哩招真係高，咁平有10抽仲必中4星以上
不過得4星張飛

宜家抽左張符 + 300石 + 30有償石 共30抽
得1張5星劉備

買日本ITUNES卡啦
信和 / TAOBAO

諗住課120yen 咋

買300 YEN嗰張囉

我想刷啊 唔要要孫堅

好少見宜家手機GAME冇得刷首抽 (或者要咁煩先刷到)
不過睇嚟隻GAME都係俾玩街機D人等機時無聊玩下

唔該哂
岩岩試左高級打一次升到LV20
中級同高級一樣, 可以直接打高級。
LV1 都夠打高級

孫堅招技正喎

點解我最高得15lv

個活動只係有4星馬岱絆,冇本體?

要升rank先可以解放角色最大level

rank 5 好似已經20

幾多個換到本體？

100
急唔黎

得啊 恒生卡

其實木牌淨係送一次 , 同埋換得2條KEY 點刷

介唔介意分享吓點同apple 講

其實只係用左衣個方法

你試下得唔得先

一次性 都係遲啲借部an 機搞
麻煩晒巴打

慢慢玩啦 唔使急

唔俾錢就中貂蟬
俾錢就剩係中張飛

張飛幾好呀, 打咁大範圍

正呀 你一左一右可以圍住隻boss黎打

又要重投sega 既懷抱

4星都咁難抽，岩岩首10連淨係中關羽

首抽曹操
第一次10抽，囡囡呀

4星奶媽好好J #love

仲未抽到孫堅孫策

好靚又多4星

呢隻正喎

最主要只係畀換2條key
點打都齊唔到100

屌 我第一次10抽得隻4星關羽，女都無隻，公平咩

送4星大喬，所以首抽最好中孫堅
玩單一勢力有6士氣

靚到佢 1五星3四星

屌 係四張

公平咩 我抽哂d男人4星

係咪全部升到5星?

新手笛名

上面張1 五星 4 四星真係神運

金卷加10抽 中晒劉孫曹,但玩落覺得啲5星仲廢過4星

首抽孫堅 10抽又係孫堅 人生

遲d可能得掛 佢d4星明明係有5粒星但空左一格

dllm

172744943
求加

至憎玩吳但中天啟起手

首十連劉備
之後十連中孫堅，仲中埋4 星蔣欽，吳國太
既刻變左玩吳國隊

求follow
111318855

求follow
111318855

基本上三色都要用
所以擺邊隻都冇咩所謂
最緊要active

玩曹操好定孫堅好

ios只可以引走重刷?刪左都重係到

我用ipad引走iphone成功

點解孫堅升到15lv就滿左既?

要自己個rank升先有得再升

開唔到ios link既

根本三色都要玩

明白

打完故仔 出個人比我
到呢個畫面就冇反應
要熄apps 重開先正常
有冇人係咁
ios

係

劉備加貂蟬開唔開好

2隻5星就開啦

組蜀群team先 或者分開整兩隊

頭10抽
加埋劉備3隻5星

點樣將個ac引落另一部機到
想用嚟轉移個個ac已經引繼左去sega id 到,就係另一部機唔知係邊到撳返個ac歧嚟

我都換左AC 有三隻5星
ID:121 544 909 求加

係一開頭TAP TO START畫面既右下角有個引繼 係個到打返你ID同密碼就引到架啦

懶追post
我想問sega ac個驗證碼點入 唔識日文

刷返黎？

唔係要等好耐咩?

兄弟, 錯手禁錯負評

已加你
ID : 174033523
J 師

有冇巴打知點樣可以升星？

唔係 有朋友原本抽左兩隻5星之後自己再抽多一隻

好似好廢咁

馬岱個關卡到底要點先開到

107972084

求好友

幻覺黎架o者...嚇我唔到既...

打完吳國初章送蜥蜴

每日打event關第一個＂武具＂關會趺＂木札＂
拎Ｄ木札去＂交換所＂換馬岱鎖匙

＂交換所＂就係底下最右果格

但換得2次未唔可以打哂3關?

打完魏／蜀／吳初章
少少總結

兵種相勊
（槍－＞馬－＞弓－＞槍）
（劍＜－＞扇）互相勊

奶媽
暫時已知：送既４星大喬，４星吳國太（兩個都係中回復），４星荀氏（每回合小回復）

３星
荀攸（大水計打全體）王悅（落雷打全體／破赤陣）曹昂（破赤陣）朱然（破青陣）

破X陣（青陣，赤陣，黃陣等等．．．暫時知道赤陣係BOSS令自己加大血量 例如１００血－＞BＯSS開赤陣－＞BOSS 200血）

如何用武將破陣要研究再報告．．．．

係．．．不過重有幾十日時間打

遲下有趙娥（劍）打

已加好友
J師

換野會唔會每日reset?

無活動打
開始悶

遲D有大戰mode應該會好玩好多

PVP?

睇個樣似係

用iphone加個日文輸入法打落去 （我真係咁做）

感謝巴打既報告

有冇人入唔到驚寫住error99

暫時唔會, 馬岱打兩次就無得打

明日有趙娥(囡囡) 活動

你search片假命然後逐粒日文copy啦 五粒字好快姐

補充:
３星
荀攸（大水計打全體）王悅（落雷打全體／破赤陣）
諸葛瑾(英明之火計打全體)曹昂（破赤陣）朱然（破青陣）

想問呢隻game點連機??

補充:
奶媽
暫時已知：送既４星大喬，４星吳國太（兩個都係中回復, 巴哈:吳國太回血量比大喬多），４星荀氏（每回合小回復）

異常狀態
麻痺: 角色移動不能,但可以攻擊敵人
混亂: 角色可以移動, 但攻擊只有單方向 (e.g. 上下攻擊變成上攻擊, 左右攻擊變成左攻擊)

淨化之計(單體小回復+解毒,解麻痺,解封印,解混亂)
奶媽: 4星吳國太, 4星荀氏
槍: 3星王悅
弓: 2星劉封, 1星祖茂

馬岱中傳好難打

宜家係唔係留石好D
但D角好似唔夠用

留石好D...
角色最理想有基本一隊(槍,馬,弓,扇,劍)
國力只係影響士氣(用技能要扣士氣)

157 226 920

劉備曹操求FD子

已加
J師 (曹操+貂嬋)

RANK 10 解放武將等級20上限
RANK 15 武將等級30上限

143975521
求friend

求add

Rank 11 Lv25

想問IOS點刷首抽

我孫堅升滿lv 先轉左第隊咋 巴打唔好唔add 我啦

已加
ID: 174 033 523 J師

4星角色有兩種版本
暫時知道有吳國太同王桃有兩個版本
技能,兵種一樣,只有卡面不一樣
手機版

出處未明版

Twitter 流出新5星 糜夫人

仲以為打完送
點知係打完有得抽

有網友估計係國力level 3報酬
因為國力level 3就可以開武將列傳

努力升rank+農國力中

香港部機有冇個wifi？
我淨係知金星冇

我開左列傳
但上面寫係扭蛋機加人

升rank 最好方法就係打主線？

新手求巴打carry
140252165

岩岩玩有 貂蟬 孫堅 孫策 吳國太

加左

國力3 但未開
應該關蜀國三星過關事，因為我冇三星過

已加
ID 174033523
J 師

打完前篇 仲有個後篇
但我未開到 蜀軍我冇人

隻game係冇得升星?

唔升個lv上限

升rank
姐係不停做主線升lv

糜夫人前篇全3星
都未入到後篇

點樣可以入手糜夫人??

明日4月25日 14:00~17:00 維護

可以肯定係抽 一定可以入手

你國力lv3 係蜀第1章探索 會開放佢既列傳

宜家我卡係度

呢隻game根本只係for日本人玩
想打活動都要用佢wifi先有
除佐換個2條
我本身中佐3隻5星 睇完個降臨要咁先有得打 即刻想del game

點樣可以拎多d馬岱條鎖匙

香港部機 冇wifi
好彩打街機 可以r到友情抽
一場1抽 (好似係

每開一個烈傳先多一個人抽

吳 陸遜
蜀 麋夫人
魏 夏侯惇

同意，已del game了

你冇玩街機 唔好哂時間落佢度
提早棄坑啦

係咁先

152.212.449
新手求carry

146201352求加

183,996,411 求加

主要放劉備,孫堅

聲音 圖畫 背景 一流
遊戲性 三流
一聽啲聲啲feel 返哂黎 可惜

好彩初級都會出絆

打一次超級 出100塊絆
直接出隻趙娥比你
趙娥入手個下會冇曬第101塊打後既絆
咁之前儲落個50+塊有乜撚用
直接打場超級拎趙娥 就已經完成左個活動

升親交呀....即係好似其化game既限界突破咁
升3圍升技能lv....深坑黎架

睇黎能力所限只能farm上級

但係我一打完超級就冇曬所有絆
連本身送個50塊都消失埋
係我中左bug定點 ？
理論上趙娥入左手應該仲有絆係剩低

咁驚！？
Btw,咩組合打超級，角色咩lv

你係要係用翻4星絆去升

冇呀食左一次石夾硬打
吊唔係講笑喎真係冇曬啲絆
之前儲落個70塊冇曬吊...

咦，咁就真係sosad
仲以為佢係俾你farm黎突破
頂，咁真係食石打完就算囉

新手留名
想請問普通池有無機會抽到貂蟬??我就係因為貂蟬先玩呢隻game, 點知抽中哂三隻五星都未有佢

有

但未有群傳 應該幾難玩

求加
195352446

中左曹操

仲有54日
都唔知有冇機會練好一隊槍去打馬岱
上級同中級拎到3星就得

原來升到 個絆要個人度睇

係喎唔該曬巴打
即刻升左一次

點睇趙蛾 而家差幾多絆 先夠100?

右上方未有趙娥既能力值既
個到寫住 絆 32/100 就係你而加有既數量

thx

升絆好似冇加能力
淨升左技lv

可能升得太少

會升架不過每隔一次先升

130020182

有冇巴打加下 琴日玩 有劉備同孫權
但見好似個個都擺主公 d技重覆用唔著
我擺左張飛同孫

主公技先勁 靠佢大dam清場
連開2次爽死

有咁多士氣可以一rd開兩次咩😂😂😂
我見個個都用 有時同時有兩張主公技 但都唔夠士氣用 張飛好用呀 好大範圍
孫策都唔錯

5星糜夫人(來自日本好友)

hk時間 下午1點到4點又維護
出5星呂布

原來前傳係比你試人
你要抽到個人 先開後傳比你打

其實都幾好玩丫
但碎片game真係好考耐性
同感覺有d似半完成品
希望update完會好d啦

btw點set擺邊個比frd子用?
求加: 189863835

隊伍第一隻就係 好似係咁
其實隻game幾好玩
已前terra battle都靚但衰節奏 呢隻節奏快好多
btw 好友已加

terra battle打進化料要指定一版出，有隻料打左2星期都唔出，打到合埋眼都識轉

義勇軍姐係邊關？
馬岱個關？

但個wifi亦係比我地拎道具

從來沒我份

應該係指街機連動

Update左有呂布抽

有bug定真係咁好中 有兩三個fd都話自己單抽就中左...

我刷首抽，七次單抽最後一抽都中咗，本身就係見到呂布先想玩

我都一抽中5星

劉備

想問ios 點刷首抽？

del game 再裝個save都仲係度

Official都寫住有1.5%中呂布
不過隻野冇想像中咁勁
作為三國最強但都係多個少少武力
仲以為呂布會多一個攻擊方向

你要引繼引走原本個帳先刷到
利申：未刷過 上網見人講

唔識點引 有無教學

唔該哂巴打 我終於都抽中到貂蟬
另外想問下 點解我見到人地隻劉備/曹操同我隻唔同樣既 有咩分別

上面有巴打講過下
巴哈都好似有講
你可以睇下 因為我未引過

自 見到原來大戰pts抽蛋池抽出黎既就係唔同樣

要reg個sega id 綁定
跟住用第二部機 login個sega id
咁原本部機就可以再黎過
之前自己就係用ipadlogin iphone個acc
iphone就可以重刷

無兩部機就唔知

其實sega算係咁
單抽左三下
中唔到五*但都有兩隻四*夏候同孫策
隻驚d關四*啱屬仲又用過五*
都仲未洗棄住

十抽中呂布同孫策

新玩 儲左10連 抽中曹操
之後先醒起未連街機anime同sega I'd
而家連返都無金銀銅
想問下係咪要打好耐先抽再一次十連

係
打普通關 過一關得2石

有時派遣會有20石
留意下

是咪開得？

我見課金9800yen先得9xx石
已經心知不妙
屌 為左街機先玩呢隻game

用卷果10抽必定 1個5星 其他3星

香港部機未有換野
我都廢時課金住

開得
偷偷地話你聽 官方設定頭10抽必中五星

Ios點課金...
想課8蚊黎10抽

香港玩家係唔係打馬岱返黎
睇公告話起街機拎條key
但唔明點拎

打到
你果2關 一take pass咪得
就必有

有咁平咩 8蚊300石???

係8蚊 30石 佢有個POOL係30石十連

岩岩追post先個120yen有30石
課左抽10連中孫堅

20lv就爆？

你rk越高 人越高lv

巴打加左你 我上面都有留過id 果個ac係劉備加孫堅 張飛同孫策
不過抽曬d石 冇中過其他 見玩左兩日又出呂布就重刷
依家用呂布 同 貂蟬 抽到張飛 關羽 蔣欽 王桃 吳國太 荀氏
手上仲有400石 好正
不過呂布同貂蟬都係左同下 有d難夾
btw 留個靚id 巴打仲有玩可以加加我 196 870 905

臨del game 前一抽中呂布
有五星孫堅，五星呂布，四星大喬，關公同埋魏國既荀彧
四國都有人，但四國都唔齊人
點組法好

其實要關野係打乜兵
最好淨色去砌 拎3星為目標
暫時都算易玩
最多係3星 我有時要打2次

群就冇活動 唔知有乜用

玩呢隻game 已經好迷茫

推一推

加ed

得隻曹操同呂布
唔太夾得起

仲差400絆

巴打究竟係點刷得到咁多
我刷超級都係出得2絆一場, d體又回得極慢

一場會出 2 20 50
好運就得

我淨係打上級

我平均刷8-10場超級淨係得一次係20絆

你夠力打超級 應該都升rk快

你夠打超級 可以試下去打馬岱喎

我係特登用鎖匙升槍角入去打超級架
不過見仲有咁多日剩所以想盡量刷左趙娥先, 呢邊好似急d

同意
馬岱仲有成50日 之後打都唔遲
不過寧願要隻10親交度既趙娥 都好過要隻1親交度既馬岱

我用哂石去嘗試抽呂布
我都驚自己回唔到體升上親友10

課金

前日先開始玩 依家親友lv4 only
係唔係要爆曬d石去打😂😂

我都係呢幾日開始玩 而家親交lv5
見住30體轟一聲就無哂 仲要淨係得2絆真係嬲到仆街
唔食石根本無可能打得切 回體仲要10石咁多

運氣用盡 今天全2絆
打翻正常野算

原來啲運去左呢度

巴打有玩街機定咩 可以拎到咁多果個咩戰國point?

街機

唔係為左街機都唔會玩呢隻

等同用300石十抽
街機打一鋪有幾多point賺

今日好似reset左換野shop
換多兩條key夠數鳥

拼哂所有石去刷趙娥 最後lv9差2x先升爆 好唔甘心
馬岱好好運咁打左一場超級+一場上級三星就齊左100

勇者...
第一次活動
唔敢all in囉
不過唔洗灰心，唔知幾時應該會復刻既

正常都一個月reset一次
今時今日仲體力制
如果唔係玩街機真係唔會玩

我覺得更新完個機率改到好低
定係我以前太好運

定係因為個天唔鍾意我
btw聽日開始好似有新討伐活動 有無巴打知有咩特別

我原本都諗住all in全部桃打左幾粒先發現 allin都好似打唔夠 到lv5停手 聽日後日有活動再戰
btw 岩岩十抽再中孫堅
仲有呂布 貂嬋 正

啲boss全部冇兵種

3連擊以上5体擊破...點搞呀...痴筋

用3個去圍一個
boss都已經3個啦 你搵多2隻卒

原來個條件係咁解。我而家明鳥

我複雜化左

留明

推post

111318855

主要放劉備
求蜀好友

得曹操加呂布嚴重卡關

隻馬岱係咪其中一個條件要用3星打??? 用哂3星槍打上級??
好似唔多夠打咁款?

4星或以下都ok

請問點囉金銀銅 同d point
去抽街機卡？

你聯動先

已聯
琴日抽中左金曹操
今日睇番已經有60金係ACC入面
但係點換街機卡?
如果可以 有無網址? THX

日本先換到

因為黎緊去日本
姐係去日本街機就換到?
APP抽-->囉金幣--->去日本街機--->換-->打一場就出?

一場只出一張

幾時先有新活動 好想要夏侯惇 留唔留石好?

儲左300石 唔想抽住

夏候惇好似要開傳先加入個pool
而唔係呂布個種活動up

就係最初果個pool 但抽到好多蜀同吳角

唔怪得抽極都冇 原來5星黎 我仲以為係4星角

係囉幾時有新event.......300石唔知抽唔抽好
BTW 其實隻game ok 但好似好少人玩咁

今日維修後應該有新event

吳傳魏傳打到4章

將D石ALL-IN ED連一隻4星蜀都冇

中錯邊

有關銀屏 丁夫人............但好似麻麻
16號有太史慈 討伐

姐係可以養生

想抽張4星都咁難

10連抽咪有隻保底囉

太史慈竟然用劍

練完一大隊馬兵表示中伏

蜀國有無咩腳好用
關羽同張飛好似撞撞地,
伊藉個回覆回得一個, 完全比唔上大喬

咁快齊腳
btw 大喬好用咩.....回左好似冇回咁....加咁少血....

仲有王桃 麋夫人
我見打到上級D關唔多夠打
諗緊係咪應該每隊都要放回復
定其實升高level 硬車埋去就ok

蜀國我連一張四星都冇

BTW頭先大戰PT抽到禪禪
不過唔係#1 個樣, 冇咁好J

巴打你升下D角lv升la
大約30以上先叫用得下
基武同血太低難完成全隊不撤離任

努力緊 而家卡緊25lvl
發覺一隊人好似一個號令夠

你呢個lv打活動超級慢慢升
你仲有張飛可以清下場
自己一個號令再加好友一個號令

新手留名
唔玩街機係咪哂氣?

刷緊超級
想問下親交度最高幾多???

應該係10

太史親交4 隻game好L悶

太史慈親交8,得番2日,希望趕得切

10又係勁少少

差40！今次搞得掂

升到10之後會跌4星絆,但會減半,我刷緊去升小喬

屌等我仲停左

效率麻麻,好彩中50都係得25,我刷左2日都係升得2親交

原來過左有4星絆

暫時4星絆都係極難拎
限時活動有得跌 算係咁啦

派遣都會隨機入手
有冇巴打出過5星絆
定比錢先有

得5粒慘過食屎
Btw活動完了 又可以等退休

聽日又真三7活動啦wo

有咩特別野？

隻 game 好少石
唔知課唔課30粒抽10連
博佢出多5張星咁我就夠120金print卡 棄 game
問一問如果我之前有張5星劉備 再抽又係5星劉備
咁係60金 定 120金 ?

希望有4星卡打下
蜀國最好, 一張4星都冇

官網話打完送四星呂玲綺,又係群

蜀5星趙雲要抽

新手

卷中左曹操，之後第4抽中呂布（勁？）
跟住應該推主線？

198224177 新手求大腿

群已經多卡到爆..

呂布, 貂蟬, 公孫, 馬岱...

有鬼用咩都推唔到主線

163377078
求加

未見有野打？

有無巴打已經抽左新pool

等王元姬up抽

抽ED
4星無雙夏侯
招技廢到呢...

拎直播個300去抽,中得原版呂布,等遲d再抽

咩直播有300粒珠拎[adore]

見到了
成晚冇開GAME

自膠

新手第1日玩中左原版呂布,好型

唔知係更新左定點
而家刪data重玩唔洗再做教學
一開始就可以抽券同300石抽
可以刷到啱心水先玩

但群冇主線打

中晒2張呂布 但好似冇咩用

終於抽到夏侯惇 雖然劍果隻幾型但我想要槍果隻

三部抽蛋機有冇分別???

第一個合作角色pool
第二係原版呂布up pool
第三主線pool(冇特別野抽）

第三有其他五星人抽嫁wwww

最初抽到屌一聲 用用下招技3個回合補80-90血 幾鬼勁

荀氏最初抽到屌一聲 用用下lv3招技3個回合補80-90血 幾鬼勁

一抽入魂
五星原版夏侯惇

最想要果隻

最衰ACC 唔值錢

唔係已經有5張5星

用左兩張無双卷,比左兩隻無双版阿惇同阿遜我...係唔比五星我...

課左百二円
得四隻
大戰pt一隻五星都冇

冇日本信用卡

課都冇得課

e隻平常心玩反而有驚喜

有冇人今日開始狂彈app
利申:ip7

七加 冇事

呂玲綺親交10,升哂道具,專心打紅珠拎3星絆升隊3星隊先

暫時得荀攸親交10,依個活動升埋黃蓋同馬岱

換哂野都係得 八親

點升十

一係等佢主線睇下仲有冇,冇就換2個四星絆升左佢

del game重裝又冇事

做咩又送咁多石
想抽

好想抽王元姬

琴日up已去抽

一下十抽中左

二下十連……得保底4星……

岩岩送石 又可以再抽

好葡萄

你依家冇

將來都會有

課石抽兩抽 六月七日前都重會有
（唔好課。佢送券抽）

單抽多幾日先,希望有奇蹟,我魏DECK最廢

吳群都冇五星

Same

十抽中四隻四星, 反而單抽中左王奶媽

琴日有派石咩？

有。早期開game果d 依家關多石左補差額

請問有邊d角色有破黃陣？
我d人全部係得破赤青綠

冇,但無雙BOSS全部有弱點無雙,我30LV呂玲綺天翔刃扑落無雙大佬隻隻秒咁濟

一直都冇用無雙角打

兩隻五星

我新手隻呂玲綺得廿幾LV
打D 25LV既雫之章險象環生

最新個關4-3打兩隻呂布,我都要拎番五星出黎打,成六百幾血,都傻傻地

喂下華陀膏同肉包

打呢類關卡要加補血 而唔係單單追求5星或勊屬 雙荀氏過35lv雫之章都好穩

雙荀氏可能仲難中過雙五星

係唔係隻隻GAME都係咁撚讀心 唔玩果D人就抽一堆
之前冇活動一排冇玩 呢排唔係送左兩次300幾石
加埋D卷 抽完 抽到曹操 劉備 王元姬
4星抽果15隻全齊 有幾隻重覆左幾次
準備回坑

反正都要你中10張先完全體,SEGA派石都手鬆左,回坑啦

其實我幾鐘意隻GAME但之前真係冇野玩 升到30LV咁上下就打曬D野
想問其實升技效益就係加左強左招技? 補血補多D ? 加攻加多D咁樣?

咁強運....

呢個號起手已經好靚 頭3抽呂布 配 必中果抽 貂嬋 關羽 吳國太
之後仲抽到孫權兩隻 兩個款 不過練一隻就夠 荀氏抽到親密5 但補血又唔覺真係補好多

唔難～ 自己有一隻 自己友一隻 咁就兩隻 我專揀荀氏friend

親交5一回合大約補20-30血 三回合補80-90 你單出一張可能唔覺多 當你戰友都選荀氏 打一場出兩三次補血 補六甚至九個回合你就會發覺自己d兵條血常滿
我個人覺得荀氏補血同號令最實用 其次超絕強化同AOE秒卒 其他未發掘到

係,最近改版,範圍技已經改大左,都冇得再大

有冇試過用加智既招會唔會補多D?例如賢女之助之類?

荀 唔係補兩turn 咋咩?

大家有冇好用3* 推呀? 升到佢親10 上場

冇實質研究 不過高智(荀氏自己)真係補多D

肯定係3turn 我用左好多次 技能都寫住

依家有補真係唔多

個人強化又唔多明顯

荀攸,大水計勁

王悅,招落雷升爆清卒都OK

黃蓋就基本能力高,我有太史前拎黎吳DECK充數

另外諸葛謹我見好多人都升,可能火計勁

唔知係我冇升好多技定咩
清全體果d好似都唔係好好用
打上級d關 最弱果種兵有時都成30血 一招清唔到=冇撚用
其實用到依家暫時覺得張飛招技最好用 適用情況最全面

想問一下大家 木札會怎樣用 我到現在只買過限定抽卡卷 馬岱鎖鑰和限定大戰抽卡卷值得換嗎? 于吉...就算了吧800札一張 技能是知力減少

大戰POINT搵笨,我換過,好後悔

留住先啦

我王悅再升高睇下點,而家20LV,落雷5LV,係扣20,上級係清唔灑

有咩咁搵笨??

我第一次抽 中左另一個既孫權 但原本已經有一隻20幾LV

其實我王悅已經29LV 但數值真係比4星明顯地差
有4,5星既話真係唔係幾想用 出技都唔係好勁

有孫權架咩

三星都係要親交10先擺得上枱

孫堅 打錯 sor

打劇情見過 紅頭髮冇孫策咁man

十張無雙卷 又中一張荀氏....依家親交8... 長掛荀氏 有興趣可以加我 然後講一聲 好友ID:145583066

哈,,,双 荀氏保安心

新手 想問下 首抽刷到曹操同王元姬 勁唔勁

開得波啦
依家首抽可以幾抽？

兩次十連 +2百幾石 岩岩中多左隻孫堅 係咪將堆五星放埋一齊就得

開波可以,然後慢慢再組同攻屬 and 同勢力隊

上星期貨完30石先發現無左有料10抽
呢排淨係打水晶無打過故事
仲停留係主線第三格

荀氏真係咁好用 見啲日本仔都係咁J
暫時打主線同活動 用吳同蜀
都未遇到要keep住補血既情況
吳開天啟個波大大力 但平時清卒好慢
蜀張飛關羽清卒好勁

原來依家可以咁多抽
係我既話我會洗隻新呂布 兩turn主動範圍技我覺得好勁
最好係一隻新呂布加一隻主公加成
不過呢個係我自己鐘意洗首抽
唔想洗你果個開都冇問題

但我岩岩單抽中左荀氐 係咪好有用

係 我好彩抽到親交6
1 turn可以補20-30 好爽 溢補情況又少d
堅好用

既然係咁 我都係照開波算啦 魏國隊好似已經好齊

我覺得現階段關卡,武將都未受考驗,用咩都過到

就算4-3,真係要磨我就咁放隻孫堅其實都過到

呂玲綺值唔值得食埋最尾200 4星基伴
見佢兩招技都好似幾好用
但4星基伴俾抽果d都好似唔錯/張飛 荀氏
你地點揀

我都猶豫緊比唔比趙薇佢用好...

完左又唔知有咩打

不過我覺得暫時個難度 俾果d一技係範圍技既食好似冇乜用 兵仔100血左右果d
如果係克屬開一招技好多時都會死
反而升補血/用知力果d可能好d 但相比之下用知既好似廢好多
岩岩打馬岱上級 張飛30幾lv一招清到8,9隻 好鬼爽皮 用知果堆應該打唔死掛

我升到10,雖然有補血,但感覺加攻冇太史慈咁多

而群睇TYPE做人,無雙TYPE唔太兼容,冇愛可以唔俾佢

我仲努力拎緊白石個堆金裝,差成225

果堆裝好正 活動第3,4日先回坑 依家一邊咬桃打 驚打唔切 如果唔係日任金裝果d好打好耐

太史原來算加得多 ？
打完返黎無用過
以為佢啲技好廢

親交10左 既醬淨講三圍都好用啦, lv 又升唔到咁高

升果d 真係好快冇錢
呂姬果d又特別貴

我組隊模式係荀氏+3張勊屬 果3張考慮加號令角 攻擊方向等等 打主線要同國就另計

金裝我先買呂姬果2件 之後都向75石果D埋手 極上肉高級酒好似冇乜入手途徑

我掉轉,因為包同膏只係呂玲騎用到, 其他就所有5*4*都要用, 所以先換其他金具先

差75白,應該今日完工

剩番專心打1,2星絆升爆隻張梁睇下有冇300血

其實升親密我見到加數值都係加幾點咋wor
有差咁多咩

除左升親密本身加個數,裝備加成都大左,升LV既數值加成都大左

自膠,拎左兩隻唔同版既睇,裝備冇加成

張梁高血量係靠低能力換番黎,升LV,升親交都幾乎係加血

大家換晒野未?

裝備未換曬 呂鈴綺果d好貴 諗緊換唔換 定換其他先 唔夠白色

致所有打三國志大戰玩家

最後都拎唔哂,紅色差10個1,2星絆未拎,可惜

1,2星絆其實有咩用? 果d 人好難擺上場用

除非出限星關

我砌黃巾DECK要升張梁,同埋實有限星關

1200石，得隻孫堅……

正呀

睇唔明 有冇翻譯兩句

街機情報更新
會加卡同用少D幣印卡

今次加大左赤陣條血,減番隻BOSS本身血量,咁仲惡打左

迫你要赤陣強化

3-4隻弓 開天啟2round殺到
不過佢啲卒多同塞住曬
加上黃忠個號令加埋卒打人幾痛下
都幾需要大範圍清場
迫你要赤火多啲

今次送咁小黃忠絆,打到而家先親交7,打死人

有兩隻呂布?

大戰版,招技一ROUND勁D同無雙版招技兩ROUND廢D

世界級垃圾GAME
60抽1金
銀都唔多隻

其實呢隻game 係玩單抽架

王異你今日抽左未?

仲有幾多巴打玩緊

就黎全金

最近都抽到金 無啦啦彈舊野出黎話叫我評分 feel到真係冇咩人玩咁
好驚隻game會摺

唔係抽金
係打D關全金

唔係佢LINK左街機
我玩3分鐘就唔玩啦

仲有玩既,但上層同下層個批斷層應該幾勁,好難有新手加入

依樣真

係 4個國是旦一國要抽齊一隊似樣嘅都難
而且最近完左活動&送野都少左好多 真心唔太吸引新手

四國又要分四副DECK,五星又要分親交,我當首抽十抽中哂五星都唔係話好好景

送卷又送得少,活動關九成刷素材,KEY,打法千篇一律

有幾十個桃都冇心機用啦

仲要同FATE搞聯動,同三國都唔關事,我睇搵埋依侵水就執

各位返黎囉 改版後機終於都有free play啦 仲同fate合作 你今日抽左味

唔好棄住呀 我地唔閪就冇人閪嫁嘢

又唔會棄既,玩到佢執lo

改版後個掘野好好多
以前要等佢LOAD ON99

不過依家電腦打都係ON99既
唔會交比佢打囉...

個ai好on9

All in 唔中saber想棄驚

唔係250石必中咩?

我係想中阿堤拉同玉藻前,點知俾左紅saber我

而家週街礻口, 不過礻口好似好用過玉藻啦

岩岩相反我中左玉藻 但想要紅saber

玉藻招技麻麻地 雖然都好丁

而家援軍計大戰PT搞到要成日清下FD LIST,又唔可以擺D廢J做頭像

不如加我丫